失去勇武，和理非猶如砧板上的肉 。

任人魚肉 為所欲為
失去了勇武的進場 失去了街頭抗爭
我們踏進了第7個月的抗爭了
依舊沒有任何一位執法犯法的黑警受到應有的法治制裁
當有立法會議員話有險可守 你會識笑識屌
你已經知道香港已經失去法治

以前你可以笑大陸既人治有幾可怕
依家即使先姦後殺 一樣都係公佈冇可疑
當黑警再沒有威脅 冇野可以阻撓依班有牌黑社會既為所欲為
即使幾多人受害 幾多年輕男女死去 被強姦

唔通我地既程度只係可以去到咁?
我唔係話我有方法解決
而係想指出大家已經失去最初既警覺性
對家已去到瘋狂既狀態 而你仲想用之前既方法去面對?

咁點算

大家要keep 住努力
盡自己可以做到既方面做最多既野

仲有班撚屌捉鬼

講咗咁多次唔好捉鬼
班人又懶醒po人大頭上嚟

無錯

無辦法，地上最强林肯號見到汕東號，都係只得個睇字。唔通殺柒佢啊？D大嘅都綏靖，細嘅可以點？